求大家今日盡量唔好送頭，最重要日子唔係今日

大家都知101先係大大大日子，冇必要為冇意義嘅事送頭，差個令禮拜都唔忍
唔好咁易比人挑釁，be water

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】